燒山: 林鄭月娥真正打算

林鄭黑警點諗唔係重點
香港民主嘅對手係支共

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

721見, 睇下蕭生係唔係真係咁登